
                      A mi criterio lo arruinaron la película del REY LEÓN lo hicieron aburrida   cambiaron varios argumentos  y sacaron partes muy buenas por la cual lo hacia muy interesante , no me gusto para nada este estreno 2019 tardaron en sacar la película las voces de los personajes eran demasiadas fingidas como de PUMBA, SCAR, NALA, SARABI, ETC  no me emociono como la caricatura lo hizo en mi niñez . 
 MEJOR ME QUEDO CON EL REY LEÓN DEL 1994.
        
            